大家去到歐洲，係咪跟trip advisor 搵餐廳食?

好似唔同日本 有出名既餐廳
黎緊一條友去 係頹D 但唔想餐餐食面包 想試下D地道野

捷克 布拉格
奧地利 salazbg / harllest
德國 munich

大家有冇去過 有冇咩好餐廳推介下
德國 應該豬手 啤酒走唔甩 啤酒做過功課 , 有隻叫路德維希既好飲
奧地利 湖區 應該食魚?
其他地方就唔知

奧地利唔去Vienna?

去外國多數用Yelp搵食

Munich 一定要去皇家啤酒館

唔係特別出名嘅都係用trip advisor 搵附近有咩野食就算

用地球の歩き方
年年都更新，包無甩拖
有中文版

我一向玩，睇，遊覽用lonely planet
食這呢本

巴打同你相反
依幾日由Munich 上Salzburg

trip advisor ranking頭幾間一定揀間嚟試

唔順路

我係,再睇埋$$$ 黎揀,頭5通常冇死錯人

係土耳奇跟trip advisor, 個老闆係咁叫我係trip advisor俾comment
不過野食係唔錯

德國奧地利我鳩行多，見唔貴又有人食就入去

不過我知道食啲乜因為識德文

唔識果啲文同唔知有咩特色嘢果啲國家我會Google左有咩食之後睇下TripAdvisor又睇下yelp 又睇下有無論壇講有咩餐廳必食咁囉

去德國梗係去到每一個城市都請當地嘅啤酒啦

外國係咪唔興碟頭飯
一丁友去驚難叫野食

點會有飯
Google定先，一係就玩驚喜

買邦票?
一個人去好慘冇得share車費
又唔想搭巴士

除左德國出名豬手 腸仔
其他地方都唔知有咩食

通常睇下間野有無人食緊，入去再去叫人推薦d地道野食

我以前都係咁揾咋

去歐洲一定用tripadvisor search定先
講真有晒圖 有晒評分 唔會話唔知食咩
而且會揀頭50位+cheap eat
去過歐洲14國 晨早搵定資料 冇中過伏

其他地方都可以信，但（你係咪想講）hallstatt排頭一兩位果間高級酒店就千其唔好去食
巨伏

跟Trip advisor d相食，多數都唔錯

有啲平既火車飛/巴士，一個人10歐內